老母係女人，你問我答

屌你老母宜家乜撚都你問我答真係on99

你老母對波幾大？

呢位巴打真係好撚幽默呀屌你

應該B
帶左bra差唔多c
成日烏低身我都見到

排到幾號？

咩幾號？

停經未？